一班好朋友開咗嗰gp但無加到自己...

之前同班朋友出街無意之中發現佢哋有開一個wts group而無加到我...

本來想扮唔知，唔想上心，同埋自知無成日出去同佢哋聚會，覺得可能感情無佢哋之間咁好。

之後social media見到佢哋有人post咗佢哋之間搞笑嘅對話截圖，個心就揦住揦住，覺得自己係局外人，覺得自己一向珍惜佢哋，點解對方會另開個group傾計

有冇人可以話我知點樣排解呢種鬱悶嘅心情？

試過

好大事

試過成班食某人生日飯冇叫我 睇其中一個人ig story先知
其實我就同生日嗰個唔係好fd 但之前都會一大班出街
知嗰下都幾hurt

所有朋友都只係生命中過客
係時候識新朋友啦

我同你開個兩個人嘅谷

真係「好」朋友？

佢哋係我識得最耐嘅朋友。
依家先20歲但我無咩意欲去識朋友咁。
如果無埋佢哋我應該無曬朋友

😅on9

試過 開口問埋然後就無然後

經過今次呢件事，
知道佢哋係社交媒體講我愛你哋（一張有埋我嘅大合照）
其實未必包括埋愛我呢一個人

去到大家工作各有各忙 其實散係遲早
早少少接受現實

試過 搞活動條友特登開另一個grp唔add我
因為我同佢唔熟
分化撚死臭系

我差啲想問 但諗諗吓覺得問嚟都無用
唔通問 點解你哋要開個無我嘅group?

佢哋嘅group極可能只係少咗我一個人
知道自己有責任但都默默落淚
佢哋尋日話有嘢搵人幫手。我未肯定自己係咪得閒，已經狗衝應機話得閒 希望可以慢慢變好
係咪一大班朋友入面難免都會有小圈子？

無心情講笑呀大師

其實多過2個已經可以有
朋友呢樣野 合則來不合則去架姐
我都有個group係得我唔喺度
可能真係無咩比心機去維繫
不過我都仲當佢地係我好好既朋友
其實同你最唔熟唔代表唔想同你做朋友架麻

你最後嗰句好安慰到我
雖然我依家仲因為呢件事而喊緊

寧願唔好俾我知 你哋開心就好

其實我都無咩朋友
以前都會好介意
不過識多咗人發覺朋友真係岩先做到
所以就睇開了
我覺得比個心出黎人地會感受到既
如果最後都無用一係就佢地唔係真心既
一係就你地真係唔岩傾
如果你覺得佢地係真心既咪試下換個角度去睇你地既關係囉

睇開咗個人舒服好多架

試過
我一直知佢哋自己有個gp
見佢地有時都會搵我 咁我就一路都扮唔知
佢哋已經係我唯一一班朋友

正常, 成日唔出聚會, 比我都唔加你入group, 都唔知你有冇當過我地係fd先岩

除咗扮唔知都唔知可以點喇
冇理由開口叫人add你
因為如果人哋想add就一早add咗你啦
所以都係睇開啲算了
有當你係朋友嘅人自然會珍惜你在乎你
冇嘅咪算囉 勉強冇好結果
而家有人偶爾會記起自己都好感恩了

十次出現3-4都好夠,
下下都唔出 你都唔使預佢地覺得你當佢地係fd
之前試過同一情況, 比較好彩嘅係搞手以外有人叫我出

我會出返多啲啦 希望自己同對方都會舒服啲

比啲時間啦, 我戈時都係用左一兩年時間先搞返好啲關系

中學試過同樣情況，呢家仲有少少聯絡
但30歲人都仲記住當年個情況，之後都fd唔翻

過來人
之前一直好珍惜班中學同學
但有時候都要明有d野強求唔到
一開始斬纜係會難捱d
20歲仲大把世界 得起心肝去識下新朋友
總會搵到又啱傾又珍惜你的人

睇呢個post又諗番起以前

識得耐唔代表係真正朋友
就算時間短上網識都可以識到真正既朋友
睇開d la 朋友貴精不貴多
其實獨撚一個更開心

唔好唔開心
以前我對朋友都睇得好緊 好在意
依家我睇得好開 有真心朋友最重要
酒肉朋友不了

唔會再加返你架啦 你都無謂乞求人地同你fd
比d尊嚴

叫你多d出黎感覺似係 得閒食飯得閒飲茶咁上下

原來咁多人有過呢啲遭遇
我對友情已經灰心
希望樓豬早日恢復心情
唔好比啲所謂朋友影響

得失心唔好太重，慢慢就習慣

就算你開聲叫人加你入gp，跟住佢地會另外開多個gp叫"自己人"
點解我會知，因為我都係局外人

識過另一班朋友係最有效方法

多謝你嘅安慰
I feel better!

試過啦
同左gp入面自己覺得最friend之一講我因呢件事唔開心
俾佢屌柒我話另開一個gp有咩問題
跟住同我反埋面啦

朋友？嘿

多謝你
中學個班又係因為我少講嘢就咁無咗sad

我會試下先，
起碼我去做改變，
如果真係純客氣說話，
我遲吓都會收皮

唔珍惜你嘅人連你嘅一滴眼淚都唔值得

多謝你呀 好似上面嘅巴絲打咁講，要學識睇得輕，唔好令自己咁大負擔

掉轉咁諗 佢地好了解你
知有啲話提你唔好 唔啱傾 無性趣
但佢地又想講 所以有咁既舉動

我有班老死 我唔好足球賭波
我知佢地都會另外開個講賭既
我地又無乜嘢

跟住又可能發現佢哋開group
佢哋要無限開個無我嘅group

屌我都試過啦 果陣約食生日飯跟住第日就出限聚令唔可以多過四個人 跟住諗住就唔會約食飯啦 點知過多幾日見到佢地一起出去po ig story 先知 仲要開左第個grp 完全冇係有我果個grp話要出黎👍🏻

有諗過，
不過最大問題係我，
如果我花多啲時間去經營，
咁佢哋都唔使開多個group自私傾
所以我要作出改變先得

Ust好多我呢啲局外人咩？

喺我喊完先睇到你呢句
但多謝你嘅安慰

未必係你問題
佢地有無公開或私下同你討論問題

唔好為一班唔值得嘅人去改變或奉承

學習面對孤單 都係認識自己嘅機會

我都係有咁嘅諗法
可能有話題係我唔啱傾
但有啲啱我傾（佢地截圖講嘅嘢只係普通搞笑嘢）又無喺有我嘅group到講
但多謝你嘅安慰

試過每年都會成班一齊慶祝
但自從上年個搞手冇叫我同另一個fd之後
我就開始對果個人有戒心
之後搞既活動 我都冇諗住要叫埋佢
好似好小氣但我真係好hurt果下
見到ig 個個po哂去玩
但竟然冇叫我同另一個fd

老實講 我宜家聽你情況一模一樣
所以超級明白你感受
本身朋友唔多
只能說
呢個世界冇咩人信得過
說好的友情呢?
Boom一聲消失得無影無蹤

Hug you 希望你只係一次半次發生呢啲事

有時知道個世界唔係圍住自己都係成長既一個步驟黎

巴打唔洗傷心 加我好友展開基情對話就得
tg: hugo1991

討論問題係指「點解我好少出嚟聚會？」
如果係，佢哋無同我討論過
好似自然地開咗嗰無我嘅group

你同搞手關係係咪普通/唔熟？ 所以先唔叫你？

唔好咁睇低自己
根本係班賤人賤格

但佢之前年年都有叫我
係自從上年開始冇
可能係突然唔熟又少見左

希望我有事佢哋會幫手

如果覺得佢地係同你夾的就要好好珍惜，你班fd叫得你多d出黎join 我諗佢地都唔係想排擠你 盡量唔好太介懷
出到黎做野更加難識到真心朋友

未有心情講笑 但多謝你嘅安慰

另外開新group應該係佢哋問題
因為好多群組有唔少隱形人
但係都無需要變成另開新組
有時候就會主動問呢d隱形人參唔參加

在我睇黎，佢哋自己私下開 group仲blame你唔多參與活動係佢哋問題

呢d人你慢慢淡出喇 唔值得花時間喇 傻豬豬
將自己問題建築係受害者身上 其實佢地真係不經意 無心 反射條件

亦反應佢地唔重視你

sor 我比較直接我都試過 而且仲係背叛得好徹底 人身攻擊

所以一開始就勸籲認識新朋友

你一定會遇到更好的 因為你會自我反省 尋求幫助

你知道有人專登開多個"自己人"既，仲開多次聲搏獻世咩
如果果個gp有朋友值得你保持關係咪淨係集中同果個朋友玩，有時收下風當笑料

佢哋唔係賤格嘅 ，
因為好多時我都無同佢哋出去玩/食飯，
所以之間都有親疏之分。
跟住搞成咁，
我覺得自己都有責任，
我覺得佢哋只係被動地咁做。

咁佢又怪怪哋，係佢單方面唔想搵你。你又無做啲咩令佢嬲/唔開心嘅事

但其實就算你潛水 都唔係話要專登開個gp唔加你掛 多數有人潛水咪由佢潛 要出就自然會上水 開埋新gp 你更加難參與啦巴打 會唔會有其他隱藏問題？

我覺得同佢哋一齊好開心，笑到停唔到咁，算唔算夾呢？點樣為之夾呢？睇到你呢個意見都令我諗咗陣

唔知係咪我解釋得唔清楚，
我唔知佢哋有無私底下blame我多唔多去活動。
如果我知，我應該會係半喊半嬲同會慢慢遠離佢哋

咁如果你覺得一齊玩係開心的 有時間就主動d出席下活動 活躍多d 朋友之間唔洗怕無面子

就算最後結果係點都好 起碼都嘗試過努力挽回友情 無悔
最後結果係壞的咪放低識新朋友

我果陣都覺得奇怪
唔知佢之前係咪都扮同我熟
之後突然唔想扮
我而家多數自己搞活動搵人都唔會搵佢

果句做咩唔多d一齊活動真係難聽過粗口
尤其係大家有去玩而無預埋你
姐係佢哋開心完發現遺漏你 需要完謊或呃番自己係個好人 就會搵d無謂嘅嘢講 咪即係變相blame你無出現渣 唔好話我地無邀請你

隱藏問題 真係唔知 可能有啲咩唔想畀我呢啲隱形人知

睇完你嘅意見同嗰名，成個人都充滿正能量，full energy（眼淚又流咗兩滴）多謝你

想比個hug你

互相攬攬 我都hug你

咁依家有你係到個谷仲有無人講嘢
如果有 仲會有乜話題

Btw 佢地要唔要疏遠其實係對話中會feel到
你加油啦

完全明白，仲會將責任推番落你到
好撚仆街

多謝你呀又要抹下眼淚

哭下會好好多 唔需要壓抑自己

希望我都可以好似你哋咁

中學試過，會叫埋你出去已經算好
我仲試過生日比佢地放我飛機，仲要我已經出咗門先wts我講
諗返起覺得自己好on9，當佢哋係best fd，但其實我喺佢地眼中只係on9仔，我甚至諗過我係唔係真係刻人憎，之後無心機讀書唔想翻學

不過樓主，你以後大把世界，會認識到更多人，同真心對你嘅朋友，認真

關於點解你依加嘅fd會咁對你，我只能講有時佢地唔鍾意你就係唔鍾意⋯⋯好多時候都唔係你嘅問題，就係無得解釋

總之你睇下我依加，如果我真係犯眾憎，我都唔會識到咁多朋友，咁錫我，所以唔好咁執著喺佢地到！！！你要加油呀！！！！！

嗚嗚 好似吊緊鹽水了
如果再有聚唔好潛啦
推多兩推乜都無啦

多謝你呀！！！！從你嘅感歎號感受到你對我嘅支持！！想講句掙扎！！

絲打 我唔太識安慰人